[Netflix] 加泰獨立紀錄片

Two Catalonias

呢套係一套比較客觀，同時講兩邊既紀錄片，大致係講獨立公投前後發生既野

希望加泰可以俾香港借鏡

快來看看 Netflix 上的《加泰獨立面面觀》

晒氣，搞完獨立公投之後氣勢如虹，反而退縮唔敢宣佈獨立，主席仲要怕坐監流亡海外，咁怕死永世冇可能獨立